有冇人好憎ex

好想好似野行動物個男主角
搵機會玩鳩佢

夜行動物

同你相反
報復到佢就係我最大嘅快感
興幸個時有報復
過後再自己好好生活
好好錫自己
睇住佢點折墮

ex 用黎扑嘢用

屌
同個ex一齊左一年半
日日忍受佢垃圾脾氣
乜都嬲一大餐, 又控制欲強
完全唔撚比私人空間, 一出街就瘋狂炸我機, 遲覆又嬲一大餐. 成日就盤問我

基本上比佢搞到有精神病, 但自己又唔發覺. 好啦, 終於決定分手啦, 分手嗰時佢又不停guilt trip我, 又以自殺威脅. 屌我嗰陣仲真係on99以為自己欠左佢對佢唔住

而家分左手半年, 我仲未從呢個陰影走出黎. 我而家自己出街, 會無端端諗起佢以前炸我機而感到緊張. 又會無端端自己喺腦入面同佢以前D垃圾邏輯辯論.

好撚憎佢